國安法之後，立法會參選人仲敢講本土？

【確立香港本位意識-思考的基點】

「每個人心中都有一座獅子山，只是我們還沒有上去過。」

香港本位意思，只要身為香港人，就似乎注定要以香港為本位去思考，有關政治、經濟、社會、環境及文化等不同方面的發展。但是沒有良好的政治根基，其他一切發展再成功都只是一座空中樓閣。本土派不分黃藍，就算藍營中的親共分子，也自稱是以香港本位為出發。只是他們愚昧至極，以為依附強權，可以令香港變得更強大。

確立本土意識的根基，可以有很多方法去啟蒙。而最有力但同時是悲惨的方法，便是苦難。香港人經歷過2019自由之夏的苦難，把個體連結成一個有共同感受的民族。但是，若不停以新的苦難去連結眾人，恐怕香港民族再沒多餘的血進行血祭。為了使已犧牲（不論任何形式的犧牲）的手足及以眾人犧牲所構成的「舊苦難」成為永恆的價值及意義，永存於我者心中。香港人必須把從苦難中所提煉出的原則-「自由，民主，民族」，植入香港本位意識之中，打破時空的限制，成為具有傳承性的原則。

香港本位意識絕對不是一個永恆不變之物，而一個可變物。只要一切皆以「香港最大利益」出發，就可納入或者剔除於香港本位意識之中。正如「一國兩制」已深埋於故紙堆中。但在現今的時空下，「民主，自由，民族」是推動我者踏上唯一出路的香港本位意識。

現正招募義工🙏🏻 ：

#心照 #香港人
＿＿＿＿＿＿＿
#劉澤鋒

Instagram• Nathanlau612
Facebook • 劉澤鋒 Nathan Lau

選舉廣告 1 自行製作 日期：02/07/2020

呢條友是咪玩命？

係極權政府下生存一向都係玩命

仲想選落去 死硬

首先dq一班參選

選完再dq一班當選

35席

咪撚on9